痕身轉美金去citi洗唔洗手續費

有冇銀行巴絲解答下

應該要
電匯，含生收一次錢，citi收一次，好似中轉行都要再收

自己寫支票

日日禁2000自己搬啦

少少錢出張本票

唔駛

HKD RMB USD EUR 好似都唔洗手續費